第一次喺戲院聽dolby個鬼婆講"all around you"真係好震撼

真係好似有個鬼婆喺我耳邊講野咁
之後聽聽下就完全冇晒感覺

真係有個鬼婆喺你耳邊講

之前係英國睇過呢度 返唔到轉頭

係咪咁勁
之後試過幾次dolby atmos都唔覺得好勁,得個嘈字,冇第一次聽dolby 7.1個震撼感